(多圖) 有冇人留意到沙田果架東鐵新車得九卡

圖就無啦，日鳩日都泊係去羅湖方向果邊，

睇黎呢個事實係真：

沙中線起好，東鐵會得番九卡

港豬仲擔心點解呢個post 無圖，不如擔心下2020年後東鐵會少左三卡，你班港豬真係日日迫豬車啦

樓豬坐咗幾耐？

你個username好垃圾
答你都廢事

肥婆有錯？得罪你呀？

不嬲都話九卡嫁啦
開心大發現?

樓主死按狗仔 haha

唔緊要 我唔坐東鐵
係樓主辛苦啲 以後番工要同人逼

唔係話幫港鐵
但係換車隨之而來係訊號系統更新，而且換嘅車係順正通勤車而唔係現時主力嗰種通勤化改造嘅近郊車，換句話講班次會加密好多...
當然...喺過渡期12卡車同9卡車共行嘅時候 以香港人嘅乘車習慣我諗應該幾大獲

原來你知架

好叻叻豬

叻過你咁囉

肥絲大隻有錯，你抄鳩佢名仲錯得離譜

你又知你叻過我

真係好叻叻豬

新個隻車係咪馬鐵用緊個款？

真心問兩者有咩分別

近郊設計係for中長距離，加速度無咁快 每一卡門會比較少(一般定義，香港因為改造過所以門數係一樣)，東鐵嚟講最易分就係通勤化改造嘅車有保留到卡位，變相會載得少人啲
近郊設計底盤無預你企咁多人，宜家東鐵嗰堆車基本上超晒負荷
至於信號系統，近郊班次會無咁密，就算加到最盡都唔及地鐵密

鐵膠出現了

Wow old news is so exciting

係泡菜國制，新馬鐵係支那制

*製

沙田都有得睇啦，洗乜去羅湖

舊車除左有卡位坐之外根本是垃圾
搭到西鐵個隻車開揚啲光猛啲人都開心啲

巴打識野
其實除左舊東鐵 市區舊個堆地鐵🚇
個底架都係老化得好勁 俗稱龍骨

發夢見到個朋友 早幾年返工就係幫龍骨燒焊
加長壽命 但係大家都知效果如何

人地認真討論又幫你推po
做乜話人鐵膠
樓主係咪放緊小學復活節假？